一人一個你最鍾意既遊戲角色

Big Boss

雖然唔係MGS系列既第一主角, 但Big Boss絕對係支撐住整個故事既靈魂人物

由畫質仲係起哂格既MG2擔當最終大佬, 當時既Big Boss只係玩家眼中既恐怖分子。

到PS2年代既MGS3擔正主角, 講述Big Boss既誕生同埋背後手刃恩師拯救世界既故事, 可恨之人必有可憐之處。

到後來PSP同PS4上既MGSPW同MGSV講述Big Boss既崛起同如何出賣世界成為MG2裏既最終大佬。

PS3年代既MGS4係整個故事既終點, Big Boss已經係個面上只有滄桑, 心中只有孤獨既老人, 昔日並肩作戰既所有戰友已經不在人世, 一生奉獻比戰爭只為追隨恩師遺願既傳奇士兵到最後一無所有, 仲將世界引向滅亡, Big Boss終於意識到所謂既傳奇到頭來都只不過係一個老糊塗, 曾經作為敵人既主角Solid Snake為他點起雪茄, 歷經沙場既Big Boss流下了男兒淚, 臨死前終於察覺到原來辛福就係咁簡單。"This is good, isn't it? "

呢個角色可以話係陪伴住我成長

寵物小精靈 - 渡

拳皇 - K', Kula

冰火佬，邪鬼
光頭和尚：「喝！」

Manhunt入面個piggsy

諗返以前同FD玩LF2既時光，依加已經各散東西

刺客信條2 Ezio
生化危機4 leo
真三國無雙 歷代虎牢關既呂布

Kratos
Geralt of Rivia

洛克人zero

Leon s kennedy

我都係
細細個得我屋企有部電腦，大家又唔去網吧，所以有幾個人一齊聚係我屋企玩lf2 再唔係就平水相逢gba
搬咗屋之後就冇咩聯絡 都有十年了

變咗一人N個
Pokemon GSC 最終Boss Red

ff7 cloud